[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 38

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

町田教入教課金指南 by yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

留名

LM

無圖LM

教徒留名

下次幫你加番

唔該黑澤絲開post

頂你
笑左出聲

新po留名
順便想問下百度雲點用架？想dl番外止住毒癮先，得百度雲有侷住要用，佢係咁無法連接到網絡要我安裝網盤客戶端先，係咪一定要down左先用到架，唔想裝個支那software落部電腦度可以點

心口仔好撚正

lm

zip檔就一定要dl
之前有免裝版但而家已經Login 唔到唔知點解

CL真係好值得課
未課嘅話認真考慮 唔會後悔

仲要有啲肌肉波罅feel

頂

覆番上個post嘅問題

金牌sales yamakaze 絲打仲未課金架
鞭屍鞭到佢課為止

好撚靚仔

教主高清圖留名！！

番外駛咩用百度雲，有得bt架嘛

尋晚追緊舊po
睇到台灣人條變型蛇王用咗呢張
笑到我胃痛

變型蛇王

補張高清gif

OMG~

百度上年除夕有update，跟住個免裝版都出咗新patch，月頭用過一次都login到down到呀

樽領衫等1名

番外有bt架，個網入面好多鹹濕廣告

不過免安裝都唔係一刪就乾淨哂

可能平時視像通話已經見慣咗

留靚名

多謝巴打

對雙眼皮仔靚到呢

以片Lm

「タートルネックって肌の露出がないのに、町田様が着るとめちゃくちゃセクシーで鼻血ものです」

「穿高領明明不會露出肌膚，但町田大人穿上時就是渾身性感得讓人想噴鼻血～」

仲以為係自己打嘅comment
心聲

好温馨

睇到有新嘢！

絲打勁快手

因為咁啱一開就見到佢po

LM~

町田已經好瘦 腎仔仲瘦過佢

第2張隻手
冚被冚到上半邊臉好得意
八木自己一個接龍
正式條片剪走哂真係哂哂

仲有睇完閂燈嗰度
我信教主真係腹黑嘅

寬太拉手真係
町田隻手D青筋
點解町田同任何人都可以咁有cp感

真係第一次見人咁近個鏡頭都完全唔會崩壞

第2張拉手個到町田真係勁男友feel勁型

好正！！！！著到西裝骨骨咁挽隻袖上去，配埋對手套，就好似d表面上係青年才俊既變態殺人狂，準備解剖自己獵物既前一刻

BL眼又要岀動

屌我想做隻公仔啊！！！
之後乘機抱住佢

我要開我既BL之眼

見到個預告 佢地玩呢種好似叫荷蘭木球（自己工作上有聽過） 鳩町教主個樣笑到

我get到

越變越大！！

町田都叫有雞肉腎仔雞肉都無想餵佢食10碗飯

好衰呀得將康自己一個接龍
寬太同町田真係好正町田呢刻好傲嬌 要寬太嗲佢咁

呢幕真係下下笑到噴飯

果時有冇人睇Dexter
教主呢身造型拍Dexter一定丁死
朝早斯文
夜晚殺人

呢度高手處處識畫識寫仲識剪片好勁
支持產糧自給自足

睇Plurk 睇到，好想買佢同人，好正

Lm

我見佢仲問緊人用咩網買佢同人，等佢搞掂，先買，佢仲有幾張都好正ka

主動安達

突然覺得自己的創作能力放錯位

日本開返就狗衝去睇

我竟然岩岩先入坑

超正丫

哇呢個回眸好正

無啦啦再嚟過
町田張相個yeah係反手

買左寫真未呢～
買完就心思思想睇新鮮既教主sama
就要準備好錢錢課金cl

未爬文, 係咪町田

求指教

#5 有優秀教友出既入教指南

教主係町田啊 歡迎你入嚟啊

17 / 1 CL Live

開頭 町田講 ' Kanta你睇下個景～～～'個度，真係勁寵
8木最尾關燈再開燈，町田忍唔住爆笑左真係好得意
Loop 左 10 次

忍唔住要再貼佢輯相好鐘意依套衫嗰幾輯町到出血

原來係咁唔怪得咁識搞氣氛

鐵證懸案呢幕勁cute

已經down曬準備做wallpaper

佢個可愛樣真係好適合做呢d斯文敗類既反差角色

唉呀同上面b仔張大頭相一樣對雙眼皮仔咁靚點得嫁！

有譯到不過對錯軸閃咗一秒

劇透

真係抵佢死

又用顯微鏡睇劇

竹内涼真の主演ドラマ「きみセカ」に玄理、浅香航大、堀家一希、新津ちせが参加

呢度真係好似畀人綁住手掟上車賣豬仔咁

我都唔識但其實你會明大概6成
唔覺唔覺就會睇完
有唔明既隨時上黎問，好多日文高手巴絲

CLS

我睇完都覺得套劇設計得幾好
不過一諗到呢集係s3ep6就卻步，而且真係煲要連原版都煲埋，都係唔好啦

町田既live無講過d咩，綜藝有彈特效字幕起碼都會明嗰陣既氣氛係點既

係囉都無做過d咩

佢有好多日文字，如果真係想知可以邊查邊睇 (前提你識打日文)
不過你睇漢字+語調你會估到佢講乜
佢地有時講好長既句子但表達既野其實好短

繼續樽領靚相

三浦友和都讚佢

段片會有劇透

上面睇左cold case既人係成集睇?
有冇cut版我懶得睇哂

應該未有，中字出咗無耐而且b站cut應該都會河蟹剪走一d
直接睇飛飛下其實都唔駛好耐，戲份唔算多同埋好易預計邊個位會有赤楚

真係好想寫信叫LDH 分佣比你地阿

其實講左咁耐想知呢度有幾多人課左CL
整番個投票先
課左 未課

有生肉不過建議睇全集

啱啱睇完
受害者唔同嘅心理描寫做得幾好 成集睇先會完整啲

飛住睇睇完
一路睇一路諗起先生你不知道嗎個角色只係冇女女女

G持！

仲未得閒睇第六集
但Cold case 係好睇的 介紹下
同一般著重推理嘅查案劇好唔同
羊姐s1-s3都好型 插曲全部都好正好啱feel
連貫性唔係好大 得閒隨便搵幾集嚟睇都ok
印象深刻嘅有s1ep5,6,10 s2ep8 s3ep1,2,5

早晨呀優一，以下係我入教的心路歷程（瘋癲）

Yamakaze 絲最佳營業員

但理一邊有咁淫賤

覺得自己寫得未夠好未夠多靚靚素材宣揚鳩町，但最近冇咩時間睇 其實cl呢個app都幾完善，tab手機電腦都睇到、多國語言界面又有follow artist function，又有觀看紀錄，又可以十秒十秒咁飛，都幾順用得（開始連個app都要讚埋）

好正呀絲打
重甜合集加埋隻歌幸福到想喊

頂你個名 lm睇入教心路歷程2.0

好有說服力。。。

咩game嚟

有冇絲打知道邊度有得睇窮鼠？
想比錢買都搵唔到邊到可以課金

夾克＋西裝＋金絲眼鏡
個斯文敗類feel好好J

哈哈~我鍾意你嘅真情剖白

好似唔得 我嗰陣set少粒都唔比過
定係用whatsticker會方便啲？佢而家可以同步埋signal

Whatsticker唔係limit左30個咩
我一係set哂同一個
Copy and paste算

我都覺得寫真嘅介紹推銷文其實可以再寫好啲
置咗頂同咁多出色嘅營業文同資源擺埋一齊有啲羞愧

係得30 signal po完又冇得執 麻麻哋

我今晚搞左先
目標擺哂8-12加spinoff（都18x個）
其實擺咁多你地搵唔搵到嚟用

打算整篇cl ohshit版，但我好似未夠台灣姨丈痴女，只會東施效顰

課金是件光榮的事

我覺得可以刪咁啲 signal個sticker pack多圖會有少少窒
Emoji search 淨係會show一行 唔似tg可以睇晒

因為無人signal搵我
無得實際用唔知會咁
咁我cut咁啲（枉我執左堆之前整落無擺上嚟既出嚟）

痴漢度max

課過金既教友都讚好

等你！

放多少少等多啲人課cl先

你咪話 ohshit潮文其實好難寫 你咁講搞到我又想睇多次啦

隻腳幼到！！！
bb著全黑定全白都好好睇啊

笑到仆街 根本係潛力潮文
前面個投票表示有10幾個未課快d去跑數

見到依條腿激起咗減肥嘅動力

等你地改

町田個本有人見過over 400

我買240
差唔多夠買2本

你地買blu ray係amazon hmv ldh定三石買

為左張印刷簽名我自己買左LDH, 幫人就買三石

hmv

啱啱睇完赤楚做強姦犯
對於最近先睇番町田同赤楚以前啲劇嘅人
印象最深刻一集有齊
赤楚分享了老公個女警
町田喺中學聖日記個女上司

咁又係 都係買ldh

見到mercari之前有町田直筆寫真集5000yen唔駛,好sad
早入坑就可以平買直筆

個集已經睇左2次

之後抽教主舞台劇應該都難咗

台灣同大陸課金都好勁.......太睇少佢地

之前追星見有台灣人會去日本追
更多會係一直叫自己愛豆去台灣見自己

下你以為啦，夏威夷佢地都追呀大陸個班先最撚勁，爭唔到架

我都淆
佢地炒飛炒到好貴 屌

240 amazon都冇咁平

點解香港fanbase咁細
真係得kpop班友會成日嚟香港
其他國家嘅人十年嚟一次

說出個重點
好想去呀…

主要係kpop外銷多過內銷
同埋演員都idol化
會有巡回fans meeting

講真見到韓國咁多肉食
快d學佢地啦 我都想比奉獻金

但台灣其實有機
因為LDH同台灣有親

真 想課金都冇嘢課

kpop返唔到大陸姐
返到大陸仲會黎香港?
希望大陸禁到天荒地老 (發夢

台灣都好啊,大陸去台灣始終無黎香港咁方便

好似係

呢套野雖然題材幾好但未至於想重睇
Btw最大得益者一定係LDH

無錯CL 都一定多左好多客仔

呢個真無諗過睇套劇都會落埋ldh坑

等緊原聲帶月尾出 黑澤少年合唱團要返住工聽

隔離gene嘅post多咗唔少人

其實有時真心唔係佢哋無吸引力，
而係無咁多時間留意到咁多藝能野追劇都用左好多時間
而家一有機會接觸到就一發不可收拾

以前gene上音番都係聽完就算，無點特登留意佢地
而家一睇完真係落晒坑

cls 教主呢個look真係町死人

Omggggggggggggggggggggggggggg
貓町

gene cl

睇完可愛赤楚，又係時侯睇下小野貓赤楚啦
喵

對眼真係好靚

下巴線又好man

係cl

慘了慘了，ldh最紅係唔係佢

唔會大家有事啦過一陣就會平息
最多d 妹妹會傷心一陣。山p而家咪又係一條好漢
其實我覺得山p個單佢有d慘

珍
個個朋友都話唔係山p食女
係佢比女食

屌 條女仲要咁柒
我細細個就町山p㗎喇

男女之間你情我願 男未婚女未嫁
同埋都3x啦，唔會重要佢做純情偶像啦掛
係條女仆街但反而雪左山p

我屌！！！！等一陣等一陣！！之前睇圖已經好撚心動嫁啦，望到戴住銀絲眼鏡著住西裝既町田坐喺張深色皮櫈已經想大叫：主人求下你踩落我
宜家有埋片重心動，抬頭果下既頸部線條真係好撚正啊！！！！

真心On9 明明係條女講大話呃佢，慘撚到
仲要醜樣雖然大波

山p原本今年三月定唔記得幾多月就離開j家嫁啦
臨尾先爆單咁既野
成日都懷疑係公司有心做鳩佢
利申 sweetie

岩啊！睇到相真係屌出聲！！！
不如比我黎啦

食北川景子果期，真係兩個都係全盛時期！！！

gene高

跪求出處

講山P

我屌

屌

好似男校男生玩既無聊遊戲咁

依個look好睇好多

笑死我啦 Po優太朗都要off topic
大家都好乖乖

怕醜町

白衫佬哩個髮型好好睇
好中二

情色小說家出咗prologue

嘩！！町田真係可攻又可受啊救命

劇團 勇者鐘

而家仲後生過以前

尋日睇完第一套劇
感覺麻麻地 但好印象深刻

咁啱係c記見到 有冇人知係真定假
(利申： 唔打算買

個鼻仔條curve好靚

Gene Reo

gene

青柳真係好膠
唔知kanta問町田攞零用佢會唔會比呢

Kanta

又要做暖男擔當，叫佢記得要好好吃飯，好好保暖喔

第2張個樣有陰謀

點傳先 又係twittter 9up?

諗起町田當kanta貓咁養好正
得閒就撚下佢 一係就不停摸佢陪佢玩

洗唔洗係咁彈出黎毒我

遲啲會唔會見到教主sell新出嘅4000蚊索帶

話明ambush嘛

依個真係笑死

頂笑死

好想睇町田做個咁佔有慾強嘅眼神

劇團kanta

kanta

Kanta X Keita

keita kanta

有無link

班中國人知道會唔會喺個女仔既ig亂講野

一定有人會咁做

索帶真係有可能，因為係ldh某人嘅牌子嚟

好期待教主好似sell forevermark咁sell條索帶將索帶提升到另一層次！

Gene龍友

求link

原來個耳機都係ambush，即係同公司送禮物幫手sell下

頂 使唔使咁多四重 呢啲加一層傾咩都夠啦

邊個開既？
我 fd話ambush耳機好垃圾

係呀，而家町田帶貨能力100000000分呀嘛
之後會唔會要佢著human made?

帶貨之外出多啲嘢賣下 劇團出嘢要抽都好

Gene

Beats x ambush 唔會好垃圾掛

Beats唔係不嬲都話麻麻地咩

airpods本身都冇咩音質可言

google翻譯好垃圾架，你淨係翻唔識既一個單字就準
有時我直接打嗰個字+英語
睇日本學英文嗰d網站譯個字做咩英文仲易明

萬一原來唔係就白做
就算係呀佢又唔會影到町田follow嚟做咩喎

頂真係
0.2k入面應該都有我
自問有story呀咩都睇曬，都係咩都睇唔到，道行未夠
或者真係睇到自己都唔覺

唔想因為咁follow佢

Samesame

我尋晚都follow左佢
但諗諗吓佢如果為人氣而匂わせ咪中左佢計決定unfollow番算

5ch依個post 好笑
上年8月開post
都未做チェリまほ

俾錢我
好似啲bl頹廢攻會講嘅說話

off topic

AMBUSH幾時送條索帶比町田宣傳易

啱啱喺隔離po見到
個衫夾同索帶都咁貴

町田宣傳易今次幫deep squad同tetsuya間amazing coffee宣傳

頂 真係有

日本人D英文不嬲都世界級

佢地答番我日文，我會不自覺點頭俾反應扮聽得明超俾面
係咪得我咁on9

係禮貌的表現來我問路佢答我「一直」的日文，好彩日劇聽過個字，即係叫我一直直行，跟住就唔該佢走左 其他真係聽唔明就扮明再問過第二個人

其實佢地可能用緊日式英文答你

我都會

咁同日文冇分別

期待下乖孫同教主合作咩先

同埋佢地幾時先去食飯

好撚正又要打J

好靚想奶

頂我搵左勁耐有邊個係度

其實仲有湊㗎

排到咁鬼花既

試過問個阿叔附近商場點去,我唔明佢講乜,佢又唔明我講乜,然後佢帶我地去

頂唔睇字完全認唔到佢

咬乜嘢呀你咬乜呀！！
犯哂規

可唔可以咬我呀

剃鬚剃到下巴仔一粒粒好想奶摸

聽日！！！！！嚟啦！！！！

會係咩呢

嬉しいお知らせ好期待呀

おおおおおおおおおおおおおおおお！
あああああああああああ！
要講喇要講喇！！！！！！町赤我ready好了

diu好興奮呀！！！！！！！！

又有新鮮町
希望真係嬉しい啦

點知係個杯有多隻色比大家揀

佢都好期待公布咁

即係幾點驚miss

聽日又無得專心做野

要IG配信又CL配信仲需要由本人講的嬉しいお知らせ！我屈指一算覺得事情唔係咁簡單！！！！！！小嬉しいお知らせ點解唔係用官推的？
DREAM BIG!!!!!!

你把烏鴉口中左我買隻杯你要食隻杯落肚

我鍾意你呢個想法
接龍DREAM BIG

映画化決定

係咪想俾人打

諗起依張

我覺得係SP 失去魔法後的溫泉旅行！

可能只係講佢接咗新戲

有新戲都好呀 見到教主就好

如果赤楚今日有上水又話聽日直播就應該係
唔係嘅話應該唔關套戲事？
畢竟主演唔係佢 唔會佢出消息先 9估

接新戲應該唔駛用cherry maho官推用詞：嬉しいお知らせ
所以應該關cherry maho事ge
我唔理，我要DREAM BIG!! 太開心喇（未講咩事已經自high緊）
會唔會係d goods太好賣再賣因為前幾日截數？好似

都係
乖孫果邊冇動靜

之前被呃左幾次

啋啋啋！唔會既！

呀你又好有道理wor，好理性！
可能係宣布有人sponsor佢新電話，所以要試下5g開LIVE，你到時要改名喇，準備好未！！！！

代言電話 我都好想改名
聽日又ig live又CL
即係一定有另一部電話
到時邊度唔係用佢部iphone6就睇邊度 清啲

雖然可能6仔直播完IG先再CL

我都係咁諗 始終有消息應該唔會由町田解禁

我覺得又ig 又cl應該係大野但唔關チェリまほ事
可能係有新劇上 唔理啦我全都要

我都覺得要睇埋赤楚先，雖然真係好想
兩個個頭仔濕曬究竟咩事

哎呀係咪要四重

見到喇，片片單人再開兩樣喎成件事咁怪

想佢分開直播
咁就可以見耐啲

但cl ig唔預告教主開live嘅

呀 。LDH 野係咪要四重

新戲仲好,最好係主演 (今晚早d瞓系列

Gene alan

町田老人家做唔到雙控電話架

應該係掛？

如果ldh開新戲而係町仔主演 真係上位上位上位了

有主演就開心死
可摸耳預告埋時間
唔想成日心掛掛

但呢個應該唔係好關劇団事
不過可能佢可以負責rap

晏就？HKT 11am左近？

又要返工時間偷睇

sorry可唔可以翻譯下句野是講乜

有機呀，alan嗰套喺王子世界入面既劇最後山本耕史係有陰謀咁，續集唔出奇

謝大神十萬個興奮

如果係町田啓太初主演都唔差

但又解釋唔到果日兩個濕頭搞咩

會唔會最後只係寫真集再加印

重版應該出ig story 都夠啦，會唔會真係有擔
正嘅劇呀？唔知聽日係咪繼續上次CL live 嗰look

唔知聽日會唔會帶索帶同冇錶面既錶呢

係咪陸續會公佈春季劇既資訊架啦

頂
今晚瞓唔著
聽朝咩都唔做淨係mon住部電話

on9仔

呢d多數仲會講埋有無大肚喎

話冇大肚但幾個月後就生B

我信教主咁健康
可以連中三元

CL IG有幫涼太宣傳聽日嘅live
但冇町田嘅........到底幾點啊

係就速戰速決啦
好緊張呀

睇緊CL以前《JAM》個舞台挨拶

對明天充滿希望
又有新鮮教主

未課cl快d課啦

我都未睇套戲其實講咩

我未睇呢段睇唔切咁多野呀
CL 好多野排緊隊

其實佢都算live得密
硬係覺得佢忙到連lunch都冇得抖要應酬我地
佢有冇好好休息架

三條線，青柳、鈴木、町田，然後中間開始串連到少少
幾好睇架，青柳果條最好睇；町田又係少少暖男

淨係飛去18:30聽佢鳩笑

睇緊美女與男子
町田個樣同依家有啲唔同咁

搵日開黎睇
但我想睇佢同疑似女友果套先

黑左同多斑姐

黑蚊蚊咁幾正

好cute
但佢笑乜嘢

好可愛 有教主點綴嘅每一日好幸福

邊度？
我覺得除咗黑之外我覺得冇咩唔同

個套我聽人講 少劇透

似長版MV多啲

當然唔係話佢整容
係個氣質唔一樣

內斂左

佢自己又忍唔到笑

唔知美波個fanbase如何,依家赤楚紅咗，b站有raw既making甚至中字既機會率大好多

膚色改變一個人

亂到睇唔到

想講恭喜但又恭喜唔落

起碼只係過咗19日就睇到真人既訪問真係估唔到

仲有髮型同條眉大大下個樣都會有少少唔同

好想摸頭！

第6秒都有

即刻開嚟睇下先
青柳叔出場做咩咁似70年代嘅舞廳feel

好似玩緊where's wally咁
個畫質終於拍得住教主啲live

佢戲入面個角色似係酒廊歌手咁嘛
我睇果時未課CL唔識劇團D人
都唔知佢係阿水

之後佢答今日仲未做過好事

唔係冇可能話晒而家咁高熱度

原來係咁 仲未睇過出戲
但佢一上場唱歌 鏡頭一影台下嘅町田 我叫咗出嚟!
眩しい! 痴鬼線 靚仔到

想當初睇今際嘅YouTube live 先睇Netflix 我搵唔到青柳叔演緊邊個 但依家嘅我覺得青柳叔好可愛

小毒町真係好cute
就係睇到呢套google知道町田

咁快接到咁快宣傳咁快就上好似快左d？
But dream big 我都想要可愛町

我停咗響第3集就冇睇落去
跟住有人話第7集都仲有少少教主咁就開埋
赫然見到青柳叔
我以為佢第2集就死咗

今際入面咁型，但又醒起佢反白眼同戴眼鏡開live
仲有問攞零用錢

想佢出新寫真

獎品喺上面啦

今日佢同小澤開live又係笑死我

弱弱地一問 之前大家話佢直播瞓覺個live係咪無咗

新年曆我都ok

Post card 都買

好期待！
唔通真係要去廁所？

係呀比經理人打黎唔比佢繼續播丫嗎

會唔會係冇得買嘅嘢？

佢最後笑得好尻

出咩都ok
俾我課金啦

點解重睇咁多次魔法師都係咁開心

你哋有冇接龍/投票/分享過自己最鍾意邊幕/邊句台詞呀

我都係 襯cut hmv前又由頭睇一次

全部都好鐘意！
但最鐘意安達病左 黑澤爸爸照顧佢果part
病到嬌喘

我好鍾意佢地兩條友掩口偷笑嗰幕 唔知點解

最近睇倉鼠車車就諗起安達

㩒人去佢話佢無出過post既

最鐘意搖搖下果個攬攬！
台詞最鐘意「說不定， 我就是為了觸碰他的內心，才會成為魔法師。」
成個中心思想出咗嚟！

同意啊絲！

最鍾意第一集！！
安達變魔法師之前，佢放工買完便當，一邊行返屋企一邊自嘲冇人會鍾意自己果一段！！！

因為好可愛
食完飯粒 對安達wink兩個忍唔住笑都好正

Agger
攬到搖搖下嗰度好sweeeet
我都好鍾意咁攬

我瘋狂cap圖

Btw點解黑澤唔知個女同事坐邊 個dept咁少人

我鍾意第一集opening安達仆倒，黑沢老連咁遠都企起身關心

同埋錫完額頭響天台，佢好sad咁感嘆
ごめん、好きになって

未變得米沢之前嘅佢好慘

屌
我睇到認得坐安達隔離個西面女同事個樣

居酒屋手臂貼手臂拍到好色氣
跟住錫額頭 心講對唔住
果下暴擊

同意+1
仲有黑澤天台講個句 對不起愛上你
畫面就最鍾意 第一次拖手 同埋 攬住搖
其實全部都好鍾意（除副cp

問係咪即係可以上你屋企嗰度成個對話町田個眼神非常挑逗赤楚都完美演譯不停受到驚嚇既兔仔

同事姐姐們個個都好西面

點解你地唔提 黑澤少年合唱團 果幾幕
風間拍到乖孫真係好可愛
完全擊起我既獸慾 好想整喊佢

同意+2
第一次拖手安達拖返住黑澤嗰下sweet到呢
大好き

因為太多scene都鍾意

Sales同back end support的分別

係！特別係章魚燒party果日，放工果陣黑澤企係左安達個位等佢返黎一齊收工果度，佢好寵溺咁幫安達張凳拍下d塵，隔離位d姐姐即情係眼都突埋咁睥住

如果講黑澤關心安達既情景排名既話
個人好鐘意第八集，佢地三個喺車站坐果幕！！
黑澤望住安達果時，個樣溫柔到好似爸爸望住自己小朋友同佢最好朋友喺到商量隻熊啤啤應該着咩顏色既衫
大家好似都好心痛黑澤，其實我比較心痛qq安達
明明又好又溫柔，成日都睇唔起自己
宜家諗起都有少少眼濕濕

點解你哋會睇到隔離啲同事
我眼裡只有黑安

諗到畫面都笑死

我係論盡仔個手勢
明明最大但係比佢地3個蝦

重睇太多次

我都睇咗好多次
今日先睇完

加一，j佢兩個個靚樣都已經好鬼忙

所以我係唔會怕睇第11集乖孫d眼淚一粒粒咁流落嚟個無助樣

我都好想問點解會留意到，我真係連藤崎都冇望唔知係邊

又就爆Po

應該係安達第九集驚恐式彈起

呢幕都好正啊
乖孫個慘豬喊樣心痛死我 好想捧起佢塊面豬登幫佢擦眼淚

我喜歡第三集天台場戲
安達講完我不討厭你的吻之後黑澤個様
果一刻黑澤成個世界有左色彩
明明起前一秒仲講ごめん

已經預左呢條路係掘頭路，預咗自己成世都被副牆圍住
但突然個牆出現左裂縫，有道光照左入來
令黑澤終於有勇氣去揼爛呢副牆

買左教主本寫真 但同屋企人share間房唔好意思拎出黎睇
唔知等到幾時先有得睇

我好鐘意第八集一開頭頂唔順肉麻攻勢嘅安達真係好得意

我想睇黑澤抱住安達喊

屌睇錯做攪到搖搖下

一齊j唔好咩～傳教呀教友

之後安達聽完拓植電話，黑澤句終わった?個tone好正

拎去廁所睇著起機

我哥黎架

我都唔怕
知佢哋最後he就冇問題
見佢啲眼淚就想拎粒糖出嚟氹小朋友

安達真係好好 好善良（姨母式哭泣

唔想污辱神聖既教主

請你食辣椒朱古力

我想佢喊多陣先幫佢個面豬登擦眼淚
喊得好慘同時又咁可愛

我想包書膠 包埋漫畫

教主的靚仔程度可以震懾全球！無分男女！
或者....你攞町田入廁所.....

附議啊！
個場燈光打得好溫暖
安達慢慢回抱黑澤 再好心滿意足咁合埋眼
もう 死ぬ

呢個一定，喊

乖孫頸好多印
似過敏果d一撻撻
陰公豬

聽朝廁所睇驚忍唔住失控式尖叫加安達式撞頭

想貼返啲gif圖欣賞下(非cls)
廢事洗版四重先

我想聽一次唔係呢度ff
而係真人嗌一次
清 同 優一
淨係聽過姐姐嗌優一咋

係我做既！！！

我諗起果個發現60幾歲老豆睇魔法師劇嘅po

唔好呀！污糟呀！武肺！唔好撞廁所門！
撞....撞豆腐好喇！ 買定磚豆腐入廁所撞！